May every soul that touches mine; be it the slightest

Get therefore some good;
Some little grace, one kindly thought;
One aspiration yet unfelt;
One bit of courage
For the darkening sky;
One gleam of faith
To brave the thickening ills of life;
One glimpse of brighter skies
Beyond the gathering mist
To make their life worthwhile.
✍️🤸🏻‍♀️🍀

Now u turned to a better by true love....

I've been too shy to ask but would ching in any case be following me...? (blushed; heart pounding)

I was a cynic but the mere sight of her made me an ardent lover of humanity..

i have been and will be following you my whole life (唔知有冇錯grammar)..

who cares since you've mastered the grammar of my heart..

勁sick flirt 幫推